沒有你，香港光復了又如何？

前線手足，無左你地，香港已經玩完！你地兩個月以黎既付出，每人十個大紫荊都唔夠！我向你地致以無比既敬意！請受小弟一拜~
依幾日我一直都好灰，我地發夢搞左罷工，搞左不合作運動，7區示威令到警犬疲於奔命，重史無前例一日放左800粒TG，但係點解個政府都係無反應？！今日重要買Laser都捉，班犬完全係癡L曬線！
我係到諗，我地可以點升級，發夢武力升級？駁更多濫權片段？無可否認，睇到d片段會被仇恨同憤怒支配左，但近日每一晚返到屋企睇新聞就見到幾十個手足被捕。我發現成個香城Onine已經唔同左，曾經恆之有效既勇武機制已經唔係好扣到佢血，見到大家盡出火系魔師、劍士、工兵、箭手。我唔知你地有無扣大技，不過佢地d刺客Gank人勁左好多，分分鐘大技都未出就比人收左頭！當800個TG，1XX發子彈夠膽射，跟指示行緊都會被捕。佢地好明顯就係製造緊衝突畫面，然後每日開記者會將事實黑白顛倒，慢慢瓦解、分化香港人。再咁落去唔單止係手足，連民意都會全軍覆沒。
一直以來我地都比對家聰明、反應快、靈活、多變。我真係好想好想大家諗一諗，當對家改變出招方式，我地除左武力升級，重可唔可以有其他選項？農夫都有唱「抗爭唔需要武器，子彈打唔穿道理」。連登記者會係一個極好既機會將不公義事件整合，放上公眾層面。當警犬記者會無人可罵，自自然然就會變左利君雅主場，全力壓制對家，瘋狂追問，令成立獨立調查委員會聲音愈來愈強烈！亦都令記者&冷氣軍司全力為被捕義士做文宣，尋找真相，討回公道！
成日話兄弟爬山，各自努力，今次依番話完全唔係要阻止你爬山，係想提醒你前面個障礙可能要用另一個手法去通過，話唔定過左之後就要用返勇武依個方法呢。有你地係前線既所見所聞，力量一定無限大！記住，我地係要一齊登頂，一個都不能少！
每個人對「光復香港，時代革命」都有唔會同詮釋。對我來講，就係希望可以同大家一齊搵返嗰個我地引以為傲既香港！攬炒永遠放係心到，只係時晨未到，香港只要有大家，一定重有得救！
#發夢見到好多香港未來被捕 #香港無左你地就真係無未來 #轉玩法並不是棄game #LOL都成日轉meta啦 #穩住我們能贏

老餅講野係難聽d，如果唔岩聽就由得佢沉吧，我會繼續支持大家！